除左政府工有咩工岩25～30冇一技之長既人轉?

如題

殯儀業

得個濕鳩會計degree

裝修佬

big 4 audit

諗起之前個c9同事話男人教舞+做舞伴好好搵 大把c9客=.=

雞

我係男

30碎唔請

我有朋友3x 走左出黎都係搵唔到食

lan la 5p仔-.-

有諗過 但條路太曲太長 d人189歲就入行

做生意?

又係做左十幾年會計 又冇再考試

鳴

廢中

大種乞兒